你覺得中文同英文呢兩種語言分別有咩優點同缺點呢？

例如學習難度、使用方式、語法之類

英文除左grammar，其他方面都完勝中文

中文字一格格，排版靚好多

中文入面既廣東話可以好生鬼

好多人都話英文精準過中文，到底依個講法係邊度傳過黎?
你要準精，中文一樣可以好準精